點睇依家有啲後生黃絲係FB IG po完好嬲好嬲,下個story就係去洒吧船p刺激經濟?

無叫你去?

講撚中

善用起底功能

香港人反抗！壯大黃圈記得要叫凍飲！

唔抵得

可唔可以解釋下2樣嘢有咩關係？睇唔明

好嬲 好嬲 ！

唔小心又塔左港鐵

打字咋麻你咁認真

但又食錯左M記 仲唔小心加左大

好嬲好嬲我直頭copy and paste咪算囉
唔通真係好嬲咩

好嬲，開p減壓唔得咩？

屌你老母香港人
爭取bno平權咪就係想畀少2千萬移民，依家爭取到啦，抗爭完咗啦

後生仔non bno holders仲會同你地癲？
讀好啲書去外國留學搏下好過啦